---
layout: contact-method
title: Обычная почта
author: mfc
language: ru
summary: Способы связи
date: 2018-09
permalink: /ru/contact-methods/postal-mail.md
parent: /ru/
published: true
---

Почта — медленный способ связи и вряд ли подходит для экстренных случаев. В зависимости от юрисдикций, через которые проделывает свой путь бумажное письмо, власти могут вскрыть конверт. Они часто отслеживают отправителя и получателя, а также их адреса.